{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013138",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 팔용동 짝 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後9時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は基準人数によって決まり、特殊客室は入室人数の確認が必要です。 もし基準人数を超えると追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 もし提携店の都合でキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室時間に関する案内は以下の通りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後9時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は入室拒否となる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合でキャンセルが発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "提携店の都合でキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、それによる不利益はありますか？",
            "answer": "客室情報が変更される場合、それによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室時間に関する案内はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室時間に関する案内は以下の通りです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 363
    }
}